［認真］玩到唯唯上外國電視唔係好事

一陣比人篤爆左，鬼佬會點諗我地香港人既遊行，同埋我地手上既黑警證據

忠言逆耳，推一下算

同鬼佬講meme黎

好醒

輕推

agger

咁事實影到果張係meme 黎

鬼佬不知幾鍾意呢種黑色幽默

唔好諗到咁嚴重
姐係你覺得百幾萬人上街只係為左做尻佢？

仲諗緊做/唔做鳩唯唯，會唔會低層次左d

而家係講緊外國對黑警罪證既可信性

仲話輿論戰，任何位都唔可以比人入到

Push

重要

推

Important

Serious

Come

To

See

樓上講meme果班

想請問呢張係咪meme

你點樣教鬼佬分meme同證據？

推，唔忍心老鼠屎搞鑊香港人心血

邊諗到有人咁戇鳩print出去行

咪推返曬佢啲奶共證據出嚟囉

心水清就咪鬼推隔離post

外國人care佢奶共？who.jpg

咁都唔care我哋玩膠

既然民意決定繼續玩，我都唔阻各位
不分化，不割蓆，兄弟爬山，各自努力

但如果有一日發現玩出火，我會毫不猶豫地bin c

meme/cult hero

字

鬼佬玩pepe the frog 玩到個作者屌鬼都冇停過手啦

事實黎
篤爆啲乜 佢6月9號真係有去

唯唯鬼佬who fucking care

例加泰隆尼亞有個撐明星仔比人玩
唔會有外國人理

玩還玩，唔好忘記烈士個意願

得果幾秒姐

精神領袖 so what

屌唔識meme culture 唔好沖出黎柒

連登仔智力係咁上下
下下要你哭喪咁既口面
去苦行啦你老母

大戰當前 唔好分化唔好鬧交住啦

鬼佬最鐘意呢啲幽默野
會覺得有親切感
不過人地鬼識唯唯咩
無鬼佬認得Asian樣
仲要個角度咁特別

事實上真係

高估左鬼佬，冇人想對小人物有任何研究

其實嗰篇報道都係播返啲Snapchat post 話好多人出嚟遊行咁啫 係咁啱有人喺Snapchat post有人舉唯唯張相比電影台cap到

同佢地講prank就得呢個字萬能的

ph

秒殺

咪撚分化啦

其實好小事 外國唔會認得佢
有人玩下meme無咩問題 又唔係周街都舉住
洗唔洗咁認真

咁唯唯的確喺反送中行動入面親力親為，係估唔到個撚個都督佢灰，俾著我俾人督灰都死口唔認啦

Agree

你究竟有咩居心去反唯唯係獨立建國英雄

咩叫唯唯上外國電視唔係好事

而家有人證明到唯唯無去咩

明明唯唯全程幫我地食曬催淚彈

仲大叫平反六四 獨立建國 共產黨下台

我唔明你講咩外國人感受係咩居心

你有咩證據證明到唯唯無去？

我當日就同我個fd一齊見到佢帶頭衝擊警察防線啦

唔係唔俾玩，救左人先重要d ..

下， 唔係真既咩

無既，示威者都信以為真，無計啦

玩到依家咁都夠啦
再搞落去又無意義
純粹個人開心就咪撚再推啦, 集中返爭取要有既野先

本身萎萎係大陸都係nobody黎。今次咁搞法冇人理都算，但如果大陸班網民留意到，比佢地發現其實咩事。咁搞法係幫佢宣傳緊。

鬼佬識佢老鼠咩

反正又唔係咩名人,有咩好篤爆
你貼個成龍落去人地就會考證下既

樓主得三歲？咁都驚

其實依家已經達到左撚鳩佢嘅目的
可以停一停 多左有反效果

我想講 傳到而家其實都無人考證到啦

話比佢地知呢個係香港近期既meme
用意係諷刺親中既人唔夠膽出聲